
%%% Pagina del titolo
\begin{titlepage}
	\topskip0pt
	%\vspace*{\fill}
	\centering
	\vspace*{20mm}
	\includegraphics[]{logo}\\
	\vspace*{1cm}
	\huge \textbf{\textsc{Università degli Studi di Ferrara}}
	\Large \textsc{Corso di Laurea in Informatica}
	
	\vspace*{1.5cm}
	\hrule width \hsize \kern 1mm \hrule width \hsize height 2pt
	\vspace*{10mm}
	\Huge \emph{\textbf{Il mio titolo della tesi in italiano}}
	\vspace*{10mm}
	\hrule width \hsize height 2pt
	\vspace*{1mm}
	\hrule width \hsize \kern 1mm
	
	\vspace*{15mm}
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
		\begin{flushleft} \Large
			\emph{Relatore:}\\
			\Large \textbf{Prof. Nome \textsc{Cognome}}
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
		\begin{flushright} \Large
			\emph{Laureando:} \\
			\Large \textbf{Nome \textsc{Cognome}}
		\end{flushright}
	\end{minipage}
	
	\vspace*{20mm}
	\Large \textsc{Anno Accademico $2016-2017$}
\end{titlepage}
\restoregeometry
